我開始懷疑有好多警犬係連登到扮勇武，散播極端言論

覺唔覺近排既手足全部都走曬極端唔肯再聽人講野，冇左一個月前既冷靜，唔係叫你唔好用武力，但武力係要適當地用，但就有一班人極端到不得了，總之唔係勇武立場就屌 吹風向全勇武講到唔係勇武就冇用咁，帶起左一班唔理性既人跟隨，連好好正常討論都唔得，講好左各有各做，但佢衝就得，和理非話自己想搞道歉就比佢屌到仆街，標籤話人左膠 三毛 分化撚 咁樣黎分化勇武同和理非既手足 咁樣久而久之好多和理非都會灰心 。希望今日開始唔理你係鬼定真係之前有講過呢類野既人，都唔好再咁樣，因為咁樣係你帶頭屌走和理非。

*吹風向講到唔係勇武就冇用咁

agree

最撚鬼咪班散水撚 咪撚再屈班勇武啦

推

之前有片一炸狗播黑3,係成車咁換

但可唔可以唔好下下屌 你自己去睇下班極端撚講野幾難聽

唔出奇
保持冷靜，獨立思考

一定係

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

各有各做，
自己認為啱嘅野就去做，現場總會有同路人支持你。

當你話人屌和理非既時候，和理非都係屌緊勇武，係唔係鬼我唔知，我淨係知大家已經不再團結

起咗你底 你講野都唔見得好聽
出post前冷靜下 每個post都有機會帶到風向

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

唔好再講呢d啦
會唔會係d狗扮和理非唔再支持前線呀又？
開多個post講816 817 818行動好過啦

警犬係連登到扮和理非，散播散水語論就有

最好全部行完就散

警犬最ＨＡＰＰＹ

覺
係完全唔聽人講

由頭到尾都屌緊勇武

班畜生分別扮演極端散水撚，同極端勇武撚去引發對罵

你覆緊條友就似演員，嘗試將爭議既矛頭指向示威者內部

３０年事實明證，和理非真係無用

唔係勇武，６月就過咗條例啦ＯＮ

無人想割ar, 鬼睇撚住啲老婆仔女先啦

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

呢招14年已經玩過 點解仲係咁多人中伏

[歷史教訓]傘運時期年高登最大隻嘅五毛，係扮勇武煽動分裂嘅洪非凡

我認我琴晚真係好嬲 所以琴日打野難聽 但我今日清醒番想坐低傾下好好討論 ，如果繼續咁樣標籤只會令到人開始連想好好坐低和談既機會都冇

大家要保持冷靜 就唔怕比人分化

依家勇武派神聖不可侵犯, 邊個屌勇武派邊個就係鬼

d鬼你就捉唔晒 比你發現左又點

玩到今時今日，行完散係我地贏喎
依家政府最想就係日日有交打

1. 潔癖和里非
2. 唔屌得勇武
3. 捉鬼隊
4. 特登俾人發現係分化撚的分化撚
5. 扮理性分析暗屌勇武/和里非
6. 和議做勢撚（主要係support 5)

6種都有

根本上連登勿認真係定律黎，吸收自己覺得有參考價值既資訊咪得。
有時有啲打一大段肺腑之言然後加少少不良訊息嗰啲最危險最多人信

所以話
其實掉磚 放火 氣油彈 所有激進行為都係警犬做

和理非到今時今日都唔肯面對一個現實：係非民選殖民政權前，和理非係零作用

和理非何時有作用呢？
就係當社會已經係真雙普選，政客一定要回應市民訴求，否則就會被選票和平轟走，和理非先會有作用，先毋須勇武

係呢日來臨之前，和理非係零作用
請面對現實，ＢＥ ＨＵＭＢＬＥ！

覺，不過最好諗下背後原因
犬滲透就預咗，但我覺得重點原因係呢啲︰
左一句豬隊友、右一句輸撚晒玩撚完
我諗係得唐僧先會冇火
尤其前線本來都係衝動派（唔係哪來士氣上前線？）
對住自己人講嘢都唔留口，冇火先奇怪

係連登上勇武？
係手機螢幕/電腦螢幕前面，我話我係美國隊長都得添
係唔係勇武前線佢地自己亂嗡乜都得

推，連登而家鬼蹤處處大家一定要保持理性，唔好被煽動

贏乜呢？
２０１４年贏咗乜呢？
３０年過去，贏咗乜呢？

你係咪笑死我呀？
唔係勇武，６月就過咗條例啦
仲講乜贏唔贏？

Push

理性小小討論得唔得

Up

我知勇武係有作用 但咁既討論風向只會搞到大家分化

又係屈毛

林鄭政權唯一依靠 ─ 黑警 ─ 崩潰前夕，勝利近在咫尺之時，
你覺得佢想日日打，定係唔好打？

任何人如果仲有少少理性，都只會經驗邏輯得出以下結論：
（１）３０年過去，證明和理非無作用
（２）勇武有作用 （現在問題是不想再提升武力）

問你一句「贏乜呢？」你都答唔到啦，你咁「理性」點解答唔到？

我地要達成五大訴求呀 咁先叫贏 唔好諗住諗住搞到佢地壓力過大失控崩潰就係贏左 咁樣佢地失控只會係變左開真槍或者攬炒 唔存在有贏

和理非ＢＥ ＨＵＭＢＬＥ，面對現實就得

Fb有個唔係咁熟嘅朋友日日都係到屌散水撚，又係咁屌人左膠乜乜乜，入佢profile睇次撚次遊行發夢集會都多多理由唔去，一係話病一係話唔得閒

我屌你老母啦

絕對係，係又小唔係又小，完全唔聽意見，咁樣同自滅無分別

喂唔撚係啊？
而家先覺得有鬼會唔會lag得太嚴重？

黑警係林鄭政權唯一依靠
黑警失敗，等於林鄭政權失去唯一依靠
林鄭政權就要答應五大訴求
咁簡單道理都唔明？

俾你捉完鬼
又如何

講贏既唔係我 你睇番清楚先手足 呢個運動點解行到呢步就係因為和理非同勇武既結合既成果 但點解而家就要一下否定曬和理非既作用呢

扮乜撚野呀你
好多扮和理非捉鬼添呀，好唔好？

放棄連登吧

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

思路正確

濫用暴力係被洗腦警員專長

理性既和平示威者邊會往死裡打？
邊會弱智到阻救護擋記者？

呢啲一向都係警方做開既角色
示威者係絕對唔會咁做

真

一定大把

我個fd做情報科

612 721 811

818銅鑼灣見

收皮啦
成班和理非淨係識屌勇武
攬撚住個民意光環
又唔見佢地focus翻我地手足比打，公安混入示威者？
槍外唔識對外唔抵屌？
屌自己人就咁狠，淨係識話鬼鬼鬼
學出面po其中一位手足講
打個大陸閪就屌咁耐
三十位手足比狗打到骨折又唔講

咪撚玩啦
從來冇和理非零作用或者勇武零作用架
冇和理非勇武會死 冇勇武和理非會死，從來關係都係咁樣

唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

同意啊 之前已經有一班雞蟲警犬係連登搵食

我覺得和理非作用只有連儂牆對長者文宣

勇武先係整件事能否成功最關鍵最 critical

我開post既作用冇講過要捉鬼啊手足 我係想大家冷靜唔好被分化

唔需要割蓆唔駛互屌唔駛捉鬼

只需要制止任何過份行為/非人性化行為

點到即止

我地要利用班搞事既人
將佢地既威脅變成我地既助力

可能性不低！所以越係生動有趣既勇武論點，就越要起底

和理非無作用

咁叫民陣取消 818 遊行啦

玩完

掟雞尾酒係咪過份行為？定唔係？

打福田公安呢？打比cctvb大公文匯邪惡1000倍既環球時報呢？

你唔去制止黑警過份行為/非人性化行為？走去搞義士？

你係乜嘢judge呀？

係

首先 法律界醫護界公務員界航空界好多和理非都有發起佢地既支持黎保護勇武 點解你要講成人地完全冇用？ 你再咁樣講就係分化緊呀手足

警犬兩邊都有扮,
一邊就好似你所講,唔聽人講野又唔冷靜,
另一邊就扮哂和理非咁係到屌
唱雙簧咁

無論點都好，可唔可以唔好互屌同話輸咗
呢兩類post竟然有大量正皮

ok呀, 擺到明係建大台既step嚟

提一提你啦！民陣版「五大訴求」已無雙普選！

唔出奇 所以我地更加要保持警醒 唔好俾仇恨掩蓋 721 811

係，之前和理非補獲無人出聲，今次好撚重仇恨，又話人冷氣軍師，又話民意唔撚要，又話分化，又話鳩人割蓆撚

我淨係知有好多鬼
大家保持理性
唔好俾人帶風向

唔係最 critical

2014年都有過同樣既事, 沒有改變

同意

民陣既「五大訴求」，唔係你地一直諗既「五大訴求」

你地自己諗個和理非大台係乜東東啦！
無雙普選架！

呢個真

屌，而家冇打柒個幾個支那人，對家都係咁話我地打柒佢地啦。咁點解一早唔打大力啲？唔通咁就係極端？

我答你手足 唔係
我呢一刻唔去制止黑警過份行為唔代表我琴日冇之前冇 係因為我覺得我地呢刻要解決左分化問題冷靜小小先 唔好再比人分化或者各走極端

尋日連登live 有成班人係咁叫打佢
係咁洗
又話打爆佢隻眼

大佬呀還眼真係拎人隻眼咩

而家咪搵公安fill戰力囉 你阻止到？

唔洗懷疑，直頭係

邊個屌勇武邊個就係鬼

之前嘅勇武就
人不犯我 我不犯人
而家變哂質
我唔係質疑勇武手足嘅決定
但係諗一諗之前嘅行為
同而家有冇咩分別

要互補唔係獨大
如果只得勇武得 魚蛋都得左啦
同意612 71勇武嘅努力
85罷工812機場和理非都有岀到力

勇武為矛 和理為盾
不分化呀

你講打杖 我日日都有出去架手足 咁樣叫攬道德光環咩手足 我只係叫你停止再標籤和理非五毛左膠 分化撚同屌佢地昨喎 咁都要屌老母

結論原來樓主先係鬼

唔懷疑啦下嘩

總之我就已經係灰心ed
再屌我冷氣無資格
我就唔會再係果個post比意見
咁撚巴閉就唔好要任何人去包底
我慳翻啖氣好過,同D聽得入腦既人講好過
係你地唔要和理非
唔係和理非唔要你地

唔好再屌鬼
試下用理據說服
如果係鬼講既
咁理論上你用理據都講得贏
但你屌鬼
場運動就好快散

你岩, 冇勇武6月可能過咗2讀, 但係當時有個迫切性, 因為一開到會就可能過咗條例
但係依家呢? 不停包圍狗屋, 啲狗驚都未驚過, 被捕人數反而不停增加
今次運動就係要勇武和理非互相配合, 勇武進有時退有時, 唔一定要每次都勇武, 大家一齊理性討論, 依啲唔係叫割席
依家外國開始有援手, 英外相打俾林鄭叫佢回應, 美國國會都開始出聲, 我地無謂要做啲野令到想幫我地既人冇立足之地

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

我覺得現場同呢度有好大落差

你又睇下勇武比人割成點先？
啲說話又有幾難聽
我呢啲比人割足5年就話無嘢
你諗下啲小朋友比人割會點先啦
無你地咁成熟係真

1:過份行為你都要睇場合right?
你係機場無威脅既情況下玩雞尾酒會唔會比人屌？

2:為左制服佢而郁手我覺得好合理
但係當你地制服完人仲拖加暴力就係虐待
我最主要係想帶出佢就算係恐怖分子都唔應該係對方無反抗能力個時濫用私刑

3:你都識講佢地係黑警 佢地係消耗緊自己聲望同民意去做所有過份行為 試問示威者一方經唔經得起呢啲消耗？

記住我地永遠都要企係道德高地

首先
唔好亂話人係鬼好唔好

第二
我好同意你所講
有班人開始變得極端
完全唔肯聽其他人意見

第三
我唔同意呢班極端勇武
但亦唔同意話佢地係鬼
我覺得佢地贏過唔小掌聲
亦比大家付出得更多
而開始變得自我

反省係要
但唔好亂話隊友係鬼

不分化
不割蓆

推呀

開始?應該一早都肯定有

似

然後分化勇武和里，唔好去818，人數少 。跟著和里又開始唔支持勇武 ，失去咗齊心

我覺得警方其實和理非同勇武都有扮，兩邊都會發表非常極端地排斥對方嘅言論同指控，例如扮勇武話和理非無用、左膠，扮和理非又話勇武騎劫，d指控就咁聽好似好合理，甚至如果你有既定立場支持某一邊，你可能會開始支持佢嘅觀點。而且最常用招式就係扣帽子：e.g. 和理非係割蓆、潔癖；勇武係鬼等等。而且，佢地會扮演勇武/和理非用極惡劣態度屌對方，用詞同批評非常尖銳，務求令對方難受，之後煽動其對另一群體嘅仇恨，或者減低手足參與運動或者表達意見嘅動力。

有無發覺喺公然爆出有臥底之前比較少呢個情況？好大機會一切都係打緊心理戰。首先，話你知你裡面有鬼引起手足互相猜忌。之後用兩邊嘅極端言論，煽動和理非/勇武排斥對方嘅情緒，最後成功分化，令我地唔再團結，令運動自我瓦解。

咁究竟呢招可以點拆？首先，見到用詞態度過分惡劣嘅，無論佢講嘅嘢有無道理，都可以直接負評上一頁，唔需要回覆。如果態度正常表達意見嘅，希望手足唔好一個標籤車埋去。不要說：「屌你老母死左膠，翻2014年啦，收皮啦，你係唔係想叫大家而家返屋企？」（以上係機場T2聽到嘅真實對白）試著說：「我唔認同你講嘅觀點，因為我認為......，呢個做法更有可取之處，因為.....」否則，除左傷兄弟感情之外，扣完帽子、鬧完人之後係唔會有理性討論，一向真理都係越辯越明，如果唔容許其他意見嘅加入同討論，我地好難利用群眾智慧令運動進步。

最後，希望大家記住，指責留返比政府、狗；鼓勵、諒解留翻比手足。

你可以提出理據 話我係鬼 但我開post做既野只係叫大家唔好再屌 再分化 再標籤

大力推

好多勇武認為民心無撚用
唔幫佢地就等佢地睇下民心係咪無撚用
咁樣先最有效要佢地承認和理非既用處

其實愈勇武愈理智同冷靜，你見不斷有人煽動就知咩事

淨係知連登同高登再同TG好唔同
連登好多泛民打手,散水撚同風向撚,同出面TG Group好似平行時空咁

唔好再標籤啦手足 意見有一萬種 點解人地意見唔同就係標籤佢 搞到果方面既意見冇曬人聽

唔散水咁點呀？你老母臭閪，送人頭呀？你個二五閪屌你老母。

經過812同813我有啲嘢想講

唔洗講野，出動黑社會臥底，其實遊行果時我都有留意到有d示威人士係黑社會混入來，應該係想趁機搞事

請冷靜 你咁樣講野 只會互屌

收嗲啦p牌仔起你底知咩事啦，打撚曬簡體

721 元朗個晚既 已經覺

第2日西環就有49位比人拉左

我唔知嗰啲手足係邊個亦唔會去猜測，但的確多左人唔聽反對意見。
我希望大家多啲聽下同路人既意見，唔好一唔合意見就開始屌人，咁樣會令同路人好灰好心酸。
一個運動有唔同聲音係正常，並唔代表割席。

係時係落街派傳單
818要人數呀

其實唔係怪任何人,而係當初612後真係應該鎖連登註冊
唔係單純一個p牌可以解決,早兩日都仲有人推叫連仔關注下
唔係因為有人搞事個問題,而係好多人知道搶到連登真係影響到好多嘢

係呀我係大陸派落嚟呀屌你老母特登分化你班撚樣呀點撚樣呀咪撚曬水啦衝啦屌你老母臭閪，無腦 撚淨係識睇p牌同殘體字來判斷是非黑白。

一向都係咁，大家要小心啲post

你就係第一個,obviously

去機場，要準備美國旗呀！

個人嚟講覺得無必要分和理非同勇武，因為咁樣只係分化緊群眾，我自己算不上勇武，又稱不上和理非，我會鬧狗打狗，不過未試過真係同狗有接觸，全部都係掟下嘢，和理非活動我都有參加，參加完會感覺到受到支持同鼓勵，我好樂意參加。

依家真係有啲極端主義出現，大家要清楚當兩面走向極端就好容易分化，所以要冷靜思考，互相體諒同包容，要合作先有出路，唔好比人帶風向走向極端

根本就係

好似我呢啲上咗年紀和理非有不少係關心和緊張前線丶勇武。只是唔知有幾多卧鬼，811已冇得否認

唔希望分化

同意你所講
開始變得極端
唔肯聽其他人意見

但令人擔心係會拎呢句回應
<兄弟爬山 各自努力>
結果旁人講乜都冇用 繼續當局者迷
Be humble！接納其他意見

搵狗扮晒散水撚衝衝子

再睇風向黎分化

好戰撚 係咪以為一鼓作氣就會贏 停一停諗一諗好難咩

好多都波台狗嚟

話唔理民意嘅，睇下日本當年點輸

睇連登要小心諗清楚

無人割阿，開心喇

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

[緊急分析]法！不！責！眾！

之前屌泛民嗰堆人嚟

同意 不推了

和理非先召集到最多人 香港人個個肯搵命博咩 呢個係事實唔可唔認 不如諗下點樣可以用文宣打動到多d人出嚟幫你仲好啦 各自爬山 互相尊重唔得既 互補呀嘛

我都覺面嗰浸就似係為勇武出頭 你諗真啲根本就係分化言論 有咩唔啱咪傾到啱 屌嚟屌去場運動唔會贏 大家冷靜啲 唔好咁易比人帶風向

好多出post想叫勇武一齊討論下手段戰略
但一堆回覆都係咩五毛 分化 割席
佢地根本完全都冇撚睇過人講咩
話冇鬼邊可能
實質行動都已經安排喬裝
做鍵盤戰士呢啲簡直可以全黑警參與
好可惜 成場運動 勇武有餘 考慮不足 授人以柄
面對住咁狗既狗 咁嗜血既正苦
佢地花心機設局
我地就行動單純
冇手段冇奸計點贏場仗

唔排除有鬼扮勇武 但係都睇到有鬼分化同割打狗 話點都唔好打狗

Help push

按錯負皮

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

真勇武仲理性過d和理非,同睇得好遠
有朋友係遊行果陣聽到幾個係到分享

我認同816 817 818係要推係重要 但而家呢樣野始終要拎出黎傾 解決佢 唔係做鴕鳥 如果唔係下次再發生琴日咁既事只會更大分化

唔覺

警犬係度扮散水撚叫人咩都唔好做就真係大把

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

捉鬼只會令大家互相懷疑
比解呃左又點
威啦叻啦捉到鬼啦
咁錯左點
就係屈9左個前線手足呀！
極端言論唔啱聽既 麻煩落場理性討論
唔好咁易比人帶風向
一句到尾
唔撚好再捉鬼！

現場為左果幾隻必然會出現既鬼 而令我地分化 整體利益黎講唔值得

我唔係要捉鬼呀手足 我只係想大家停止極端言論

唔係講好左唔分化㗎咩？點解要互相指責係鬼啊唔割蓆，大家冷靜D一齊傾一齊改善啦

理性討論，而家係勇武不斷想同和理非割蓆，唔係和理非割勇武，毛ee開完記招都無同勇武割

警察有30000人
一人一連登ac無難度

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

有警犬5毛扮分化唔出奇 尋日係tg gp有個人不斷話其他人唔應該咁理性 嘗試分化其他人 結果啲人嘈左好耐先發現佢係bot 只要reply佢就會覆你

唔使懷疑、肯定啦
可能仲有D收咗錢嘅， 買account搞事添

大家不防留意， 起底會見到有啲人，好似兩個人咁， 以前同而家好唔同

無論散水撚都勇武都可能係警犬扮架啦
係到嘈邊啲人係警犬有咩用
唯有大家真係冷靜分析討論檢討先可以繼續落去

有張騎驢嘅圖有冇睇過 你永遠冇方法滿足所有人
可以為屌而屌
Be water 係操控憤怒嘅情緒轉化為力量
好似星期一咁 而唔係拎黎打自己人
呢個情緒有時要拎出黎 有時又要化無
個d激進嘅標題同內容應該停用或者忽略
用返平和嘅語氣去討論同檢討
個人意見 希望大家回覆平常心
其實事態又唔係好絕望
同望關乎大家未來 想割都割唔走
一定會繼續用行動支持嘅

理性討論

一早覺
睇鳩硬同云伯系（尋日叫停，但之前一早叫人極端勇武）

up

以下可隨便按需要使用：

你割席
你分化
你潔癖
你左膠
你帶風向
你三毛
你p牌
你冷氣軍師
你對唔住手足
你冇見到對面更暴力
你搞輸曬場運動

721
811

屌完啦，再翻文宣啦

香港人咁善忘？！依幾單野無人提啦？！

覺！雖然我p牌⋯

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

慢慢玩

我真係唔敢岀啦

圍住嗌放人又唔敢去搶人

捉到狗捉到公安又唔俾打，又中計

邊夠你地玩

agree 我都覺，有一部份講野好極端地去扇動

樓主最撚鬼

講左咁耐都未有麻包袋就知啦
上連登鼓吹果堆人係5毛挑釁手足

不分化

不完美，有待改進！

其實邊啲一心想嘈嘅大家識分啦，唔好理佢，泠靜應對就好，問題係的確有班人比忿怒情緒控制理智，呢啲真係要睇個人修為，要幫都無得幫……

犬隻同深藍有暴力傾向

唔洗懷疑，根本就係咁
個人唔認為所有連登仔都係咁情緒失控
只有狗同鬼先會不惜一切要拉人出去衝
就正如星期日之前，一路話唔好戀戰時候有人叫唔好走
結果真係拉住唔俾走嘅就係鬼

利申，講出黎唔係為咗捉鬼，而係根本唔洗捉
覺得和理有問題嘅，好好冷靜自己諗諗係咪犯緊同樣嘅錯誤
各自爬山，冇人會割你，主動屌走和理嘅，就係割嘅人
係人係鬼已經唔再重要

覺

唔出奇 得之前都幫警察fd開左幾個無p account

話撚左和理非同勇武不能共存。

不如以後和理非活動禁止勇武去啦， 次次打兩下又割又話人係鬼。

勇武活動開打個陣又有和理非出黎阻，咁有道德就咪出黎打遊擊

強烈要求勇武同和理非活動分番開， 咁樣捉鬼都易d, 有人搞事就一定係鬼

勁多

所以大家需要善用起底功能

你自己又何嘗唔係分化緊勇武同和理非 同埋係到屌緊勇武？

Agree

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

你可以用理據帶出 唔係講一句係鬼就走左去 咁樣唔會令人信服

即係打仗就軍師唔講得野
仲要講到無後果
唉

一定有
近排有幾個username不停屌9和理非話佢地冇用
由六月開始大家明明有共識兩者缺一不可

次次都有散水撚，星期一機場4點已經有班人係到叫各大傳媒報導警方6點會入機場清場，機鐵會停好危險，叫人走

根本一直有扮勇武話和理非，跟住另一邊又扮和理非屌勇武

林鄭佢咩都撐咪出左事囉，所以先會市民先會咁嬲

我地要懂得自我檢討，自我約束，咁先會贏到多d人支持

同埋明明今次和理非(我識嘅真人)一直無割

屌你老母又入勇武數
其實樓主你先係分化撚
講撚好左不割 可唔可以唔好再開分化post
屌你老母仲嫌宜家唔夠亂？

想講好耐

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
民意燃真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
一黎民意早已經歸曬邊唔會轉，中立花生友要黎都廢，
二黎香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
民意燃仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割

一路都有
佢地係食住勇武最偉大，唔可以當condom，冇人敢質疑既風氣
慢慢變左講乜都得，5毛當然乜都有扮
但呢種淨係自稱勇武已經大大個擋箭牌，所以最惡
現實生活識得既勇武，最多係比較唔在意計謀，但冇一個係真係咁極端

唔係話要捉鬼，但大家要記得勇武同其他人一樣係人
冇人係講乜都唔會錯

其實而家完全比人spin成勇武同和理非嘅矛盾
尋日玩私刑嘅人 推撞記者醫護 打戰俘 大聲屌勸喻手足
呢啲行徑根本唔算係勇武
勇武唔等於衝動 唔等於唔理公關效果
71大家一見有記者想採訪
就響煲底四圍搵口才好嘅巴絲幫手解釋就係一例
尋日嘅私刑撚嘅問題唔係佢地勇武
而家佢地響咁多鏡頭面前搞到公關災難

push

我講左 我開post係想解決問題 唔係將問題收埋下次發到更大 我無割過席 但的確要檢討 同埋手足可唔可以唔好下下屌老母

死撚開啦黑警 阻撚住晒

停止無差别懷疑，獨立思考，兼容兼包

你依家就帶頭標籤緊勇武手足係狗扮人
你咁樣叫想解決問題？

佢地目標係要分化你地咁有25仔冇法，好難分，唯一方法就唔好割

你有冇睇樓主講乜架
佢係話有黑警扮勇武呀
佢係屌緊扮勇武既黑警
唔係屌勇武呀

其實呢幾日 你地所謂和理非 已經不停開post打壓勇武同前線 但出得黎最多 最攰 最辛苦又係我地
我唔知有幾多真係鬼 幾多係真和理非
我地已經沉默去聽你地意見 但你地永遠事後就分化割蓆賴鳩我地
我地唔撚灰？ 你估我地好想做勇武？

我最後既結論係叫大家停止呢d言論昨大老 我係咪話有咁講過就係鬼呀 對住同路人理性小小得唔得呀手足

Why Not Both?

其實好難分 因為我在場我都會咁做 如果你係現場見過手足被虐被打 你就會咁做

認清自己目標，堅持信念，確定底線，仲有練下eq，自己堅定根本無影響

五毛/黑警: 不停慫恿我地去做出最激進, 代價最巨大, 效益最低既野. 反對就屌人左膠

我叫大家停止屌和理非既言論 想大家可以接受下不同意見昨 我又唔係叫緊而家要交你出去

我想重申一點 班狗已經無性 無節制使用武力
你無可能叫勇武適當使用武力
至少我唔得 要割要分 悉隨尊便

明明就係想標籤勇武手足係黑警
睇標題已經露哂底啦

pp

其實而家有班人不斷提唔係衝立會條例就過左
但就唔提下衝完第二日和理非出晒黎表態BACK UP
一下就斷定左只有某一派行動先會成功
冇錯 和理非冇用左幾廿年
但唔好唔記得和理非始終佔大多數比例
仲要係機場呢個講到明係和理非回合都要咁搞
勇武回合果時 叫和理非出黎比人數 叫文宣出黎比poster比宣傳
OK比晒你
但到和理非時刻
又一棍打落去話和理非已經冇用
咁你想點
而家係要互相扶持阿大佬

二百萬和理非
勇武手足一萬都未必有
我淨係見到大半post 都係屌緊前線手足
依家你就想標籤埋已經係小數嘅勇武手足
等佢哋連發言權都無埋
你講你咩居心

其實我地屌 係因為你地會肯救敵人 但無救過自己人
幾萬人遊行 每次跑最快就係你地 俾人捉最多係我地
你地肯跟住我地還拖同沖 班狗根本拉唔到人

你扯開左個話題
而家唔係講緊現場點分
係講緊黑警扮勇武係連登不停屌其他人
抹黑勇武既形象
拎人覺得勇武唔聽人講唔接受意見
間接分化俾意見勇武既人

坦白講 堅勇武 100個都冇

同意
一堆勇武話set 底線就係大台
都唔知真定假

拉都畀人拉咗一半啦唉

P牌認同

你閱讀理解好有問題
樓主篇文完全唔係咁既意思

一隻手指指住人
三隻手指指住自己

停止再將手足分門別類
將勇武個詞換成和理，散水

你篇文一樣work

有鬼又點，保持思考，停止分化

你睇下依家係「我支持警方，你可以打我了」
就明咩事啦

由7月尾 一開電視見咗幾次十幾個 圍一個異見呀叔係到屌 甚至出手

我就知呢場社運注定輸到仆街 唔關警察事 自己收自己皮

要識分勇武派同好戰撚..

勇武派 - 以勇武為抗爭手段
好戰撚 - 日日都要衝，唔衝唔舒服

日本勇武派

我邊到有講過唔比發言 我想佢地可以聽下人意見唔好咁極端 總之有不同意見就標籤 搞到其他意見既人冇曬

你自己帶頭標籤
痴撚線

好啦夠啦停啦講完。

五大訴求，缺一不可。

光復香港，時代革命

然後再搵多班扮和理非
自己人屌自己人

唔係第一日啦, 七月中尾段開始已經係咁....
政治製造仇恨, 有D人就順勢將仇恨散開,
An eyes for an eyes, will make the whole world blind.

係扮極端勇武 同時扮極端和理非 做分化
呢個係佢地2014年既手段
導致金鐘旺角互屌

講明唔割， 都屈你割

講下下次點做， 又話你屌佢

解釋俾佢聽， 又話你潔癖撚

講多兩講， 又話fb都唔屌， 你係到屌（根本冇屌， 只係講咁做有咩後果）

根本討論唔到， 俾d差佬撚到d人亂晒

呢個post好呀， 講出是實， 差佬好多鬼係度分化

但班勇武只識話你屌佢， 俾人洗晒腦

明明唔係講佢做錯， 只係下次點做， 點屈你屌佢， 割， 潔癖， 傾條毛咩

我話有黑警扮勇武昨 邊忽標籤 我一直都理性討論 唔會話你走出黎講極端野就一句屌埋黎話你黑警唔再講 只係勸你冷靜小小 但有幾多人一入黎就話我分化撚 左膠 講撚完走左去呀

所以極度懷疑有人扮勇武係度抺黑真勇武同分化

本身勇武已經係小數
你仲話大量黑狗係扮勇武
咁即係咩意思先
小數嘅勇武入面仲有大量係黑狗
咁到底有幾多係真勇武
你覺得有幾多
真心想問

講真無得避
14都係一樣
所以提醒大家核爆都唔割
要改善（雙方都係）
減少標籤（唔好話勇武和理非，除非真係有必要，否則你話大家唔好衝都已經足夠）
大家一樣係手足
咁已經好好多
建議可以聚焦行動posts
同埋係818上面討論同達成共識
好似之前100 200萬 同埋公務員集會都做到架

散水撚點鬼法？害到你哋啲乜？

如果我講得好似二分化左一個人
只可以勇武 或 和理非
咁我向你道歉係我唔岩
但如果一個人做野可以有兩面嘅時候
好似尋日咁
一個平日和理非開嘅人可以出黎幫手圍
咁一個平日勇武開嘅人都可以見好識收
始於當時本身就係一個和理非環境

我一早講咗 但比人屌到仆街
有冇人留意一到夜晚就不斷有好多舊AC平時唔留言 但最近就不斷叫人唔好走同支持勇武去盡啲

100%係

[思想改革] 抗爭者的思路

一百Full gear肯一齊還拖 班狗到宜家一定一個前線手足都拉唔到
無計好撚多個仆街自私撚未做好心理準備就上黎最前
班狗一沖 班仆街就走得最撚快 一係叫人快啲走
屌你老未 未撚沖到過黎 已經成堆人仆街 班狗專捉啲仆街既已經夠
你老未閪肯定打返轉頭 佢一撚個都拉唔到啦
可惜個個都惜命如寶

是撚但啦

冇人捉鬼， 但好多極端撚擺明煽動冇人理

擺明想吹風向令勇武收皮 到時變番曬和理非 又倒退番之前咁

你班和理非再屌勇武就冇勇武出黎幫你擋字彈

冇屌佢，但屈人屌佢， 同極端既， block撚咗算， 好攰

咁有大量狗散播極端言論 結果一大班人跟隨 勇武派唔代表無腦架 唔代表極端架 我講緊既係d狗扮成散播極端言論既勇武呀

覺得岩先去做

冷氣軍事繼續ff

自己判斷

我係講打戰俘唔等於勇武

一向係咁,

又放毒針
又想講到支持行動升級嘅勇武手足係無腦係極端
唉 點同你講落去
你成日話極端
到底點為之極端
拿我唔怕講
我就覺得琴日打付國豪係啱嘅
應該打得狠啲
咁又算唔算極端
真係可以開心見誠講

不嬲都有
勇武既係同黑警對抗
而唔係圍打手無寸鐵戰俘
尤其對著支那人叫囂爆粗鬼味極濃
我咁憎佢地都唔會打同鬧無辜或者手無寸鐵人士
就算鬧都唔會叫佢地大陸人
一係叫支那一係叫中国
班友再叫大陸人，無ot錢收

唔好以為班狗淨係扮一個角色啦
同埋唔止連登, TG都成堆狗
扮勇武、散水、化分、大台、割蓆、捉鬼、清算, 乜角色都會有佢地啲人
總之我地越亂, 佢地越成功
呢兩日啲屌人post多到推走晒啲活動post文宣post

總之見到啲極端偏激, 想煽動嘅, 我選擇性失明
兩個月啦, 兩個月我地爭取緊啲乜, 做緊啲乜, 想表達啲乜, 唔係仲唔知丫?
總之我本心不變, 各位咁大個人自己醒水啦

Agger

我開始懷疑有好多警犬係連登到扮和理非，散播降溫言論

唔打戰俘 唔做無謂野 大家一齊坐低傾下點對場運動好 點解就係倒退 我地唔係出黎玩打杖遊戲架 我地要贏架 如果人人手持火魔法就贏到既話，我相信大家一早就咁做啦

都好明顯卡 全部情緒綑綁
完全無POINT 最好你地殺埋普通人 佢都大叫好咁

一定有
我信後生仔唔會太過火, 但有時係現場氣氛會令人迷失思考。

完全正確，開心其實連登見返好多正常人
其實鬼真係好易認
2014年果時已領教過
真心出來甚至常常在最前既其實真係多數左膠及和理非

你未係藍屍囉
人地叫散水係關心前線, 齊上齊落
就係你呢D扮勇武, 呢條友一定要留意

［事後檢討，請入黎討論］不割席，但絕對可以做得更好！5點值得反思！

係肯撚定有
14年咪用過，搵人扮極和平，搵人扮極勇武
之後內鬥就收皮

又係你個五毛

大把狗
惟有靠自己獨立判斷

同感

搞清楚散水係咩意思先
如果散水係果日撤完第日返來，係正路
如果散水係叫人停止個活動，咁既散水就有問題

你理性佢就搵人代你極端
你團結佢就搵人代你割蓆

咁你去拎槍殺撚班差佬囉
你就攬撚住民意光環
講到下下要打要殺先解決到問題

正，好句

星期一無人散水既話，尋日既事咪提早一日發生咯

pish

Agger
明顯呢一個月開始先有極權派出現.

咁我想問下噚晚勇武(講緊可能係鬼果班)成功爭取咗啲乜？

唔洗懷疑

一定有

中共玩鬼唔係新聞

有無鬼都好，最重要係自己做好自己，保持獨立思考

前排我都係咁諗 問題係宜家佢啲人手係直情係大陸調落黎 你好難同佢玩

OK 原來出黎唔係打杖既 都係既,
班所謂前線見狗就退幾BE WATER 玩捉依因姐
至於人人手持火魔法 你估香港人有無咁勇

唔駛懷疑 係真的

算 因為我地出黎係要贏番香港 唔好浪費義士付出 你打死佢散播仇恨有咩好處 對運動百害無一利 如果係對運動有好處既 我支持 即使可能壞處忽好處多 ...但只要真心係想對場運動好 我都支持 但打戰俘打記者發洩有咩好處？

呢D唯有靠自己係現場獨立判斷, 但我個人覺得不被捕係大前題, 表達到野就得。

你見fb仲團結過連登就知
到依家都仲有人制造緊罵戰

Agree!

相信係7月太多解散軍、風向撚，搞到前線傷亡慘重，前線逼不得已用更激烈手法

唔好倒果為因

真勇武絕對唔會上黎連登講自己要做乜

留意現場好過啦

勇武對內起抗爭
和理對外玩煽情

所以機場係一定要和理
對外國左膠嚟講易入口

各區遊行，除咗民陣發起嘅用嚟聚民意之外
勇武作用一定大過和理
因為
1.機場文宣素材係源自勇武過程同結果
2.keep住自己人對運動嘅投入到

場場都和理非遊行，正常人都麻木啦。
就係勇武一石激起千重浪，令市民keep住個情緒先可以拖長個運動。

兩邊重要程度一樣！
唇齒相依，缺一不可

認同
推

唔出奇，班狗卑鄙到咩都做

UC先係極端恐怖主義的苗頭

屌你老味呢篇文咪就係分化和理非同勇武囉！

畀人condom咗成個月，一郁手又係condom錯，解散軍、大愛撚永遠冇錯，永遠唔係懦弱係智取

因為呢d只不過係攞仇恨騎劫場運動

lm

無仲驚

兩邊到鬼
乜都係鬼 咁好未？

自己keep住冷靜本心既 根本唔會中伏

818 民陣百萬人大遊行

我叫大家冷靜聽下人意見昨 唔好一下就標籤 分咩化呀手足

極端撚可能講嘢難聽，解散軍係做嘢難睇

咁嘅時勢，仲係要揀好聽說話、而唔係正確說話去聽？觸犯三不都唔使阻止譴責，合法拘捕公安就要割？

唔出奇，狗係咁進化，成為分化狗。

agger

認同 我出post只係想提提大家有冷靜既本心 唔好盲目跟隨兩邊既極端

無人否定過勇武 個人認為用武力無問題，用得啱核彈都ok 問題係用咩情況用同對咩人去用

果時圍狗屋都有差婆煽動人出衝啦

幫推 勇武同和理非缺一不可 大家要互相尊重 拒絕分化

懷疑好多警犬扮和理非

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

割咩野呀又 可唔可以聽下人講架 如果琴日拘捕左佢唔打佢要佢拎住平反64影相 比佢上白車 根本先係正確既事 今日攞番出黎講比意見 有小小批評又話同你割

721

你老尾又分化
啲勇武走撚哂 你一個上去頂哂?

都無答緊問題嘅
仲話想解決問題

分咩化呀 我叫佢地冷靜唔好屌人唔好標籤人就係叫佢地走呀？

你再睇番上一個回覆

支持

我淨係知批評唔等於割席分化
有批評先有進步
但係專登開post屌人批評個d就一定唔係冇腦就係專登分化洗版

一向都有，港共都行緊大陸 5 毛果套
所以要有獨立思考，有底線

唔該連仔delete曬六月後開既新acc,依家P牌都無咩用
太多鬼

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

咁我無講完走咗去
我想同你討論
點解你唔回應

係連登，和理非同勇武都肯定有狗
但尋日見得多係一黎就表示自己係勇武，有係現場
之後就講到心淡，好灰，幫你地做野又俾人屌，最後就發脾氣話唔再出黎

我搵番比你睇

自己人屌尻自己人係鬼
咁重唔係分化?

香港法例第221章第101A條

1)任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。

合法郁手都反對？你唔係割義士本人，都係割打人呢個行為。定其實你都支持郁手？

盲目支持同唔承認錯誤，或會破壞抗爭者一直以黎賴以成功嘅self-correction機制

上連登 勿認真 大家已經唔記得左

呢個係我至今為止睇過最勁既文宣！

政府要玩鬼係政府自己點起個火

同意

任何行為都講後果 同作用，做之前唔聽人意見又唔諗嘅，咪同班狗一樣？統發洩有乜撚野用啊請問

要智勇雙全啊各位幾嬲都好，最近要要大局目的為重。一搵到藉口被佢出解放，只會更多人死

學佢地講咁：不是不報，時候未到

屌，愈講愈似係佢地帶風

推
死線前不能勇武住

可以憤怒但要冷靜

我都覺

你睇清楚我回文先
我係話呢單野係比人spin左做勇武同和理非嘅矛盾
但事實上支持私刑果班唔一定係勇武
反對果班亦唔一定係和理非
刻板印象啲都要講
現場起哄要私刑嘅有斯文嬌小嘅OL
有嗌幾聲就標晒汗嘅大肚腩阿叔
佢地係勇武咩
反對嘅有大隻紋身佬 有高大後生仔
佢地分分鐘對警犬時都係勇武

好明顯

推
重要post

係扮都扮散水撚啦，最好每次鳩行完慳水慳力

無話要打死佢
而係要打傷佢
話畀對方知亂咁嚟係要付出代價
唔可以畀黑警毫無壓力咁提升武力
要佢哋知道係有人敢落手敢還擊

同時係做緊一個好嘅示範畀前線其他手足睇
等佢哋敢還手 保護自己
而唔係永遠捱打

咁算唔算係好處?

勇武唔等於無腦

會勇武得黎又冇腦嘅，呢兩個幾月得一種⋯

尋日很明顯有藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
唔知大家有無中計

鳩行完就散

不分化！ 不割蓆！

無論事情變到有幾壞都唔割！
團結先係對付中共嘅最大武器！

其實真心明白 同係自己友嘅人，一樣咁嬲嘅人，點會話咁易就唔出又成on99咁

發生咁撚多事，死人 爆眼 骨折都有，佢仲講乜9心灰 發乜撚脾氣？ 我覺得正常就算係真都會唔開心，不過唔會唔出囉

唔出奇

唔洗懷疑 一定有

根本就係，順便分化和理非同勇武
不過核彈都唔割蓆！見一個話要停就block 一個

同意，係極端到無法同佢討論

明明係邊個屌散水撚邊個就係分化撚
邊個神聖啲都未知呀

極端和理非（勇武唔好出黎）， 極端勇武（成日屈人屌佢同捉鬼）

兩邊都係鬼， 好攰呀， block咗冇煩腦

屌 612大部分出黎都係打算和理非 唔好俾人定性暴動就當成勇武 示威者果日好和平

好覺
而且我唔係好信前線會咁樣做，前線自己會衡量風險而且佢哋應該唔會咁高調。我好懷疑有啲人以勇武之名企圖代表前線手足，然後不斷散佈呢啲言論。無討論空間無對話空間。
言論特徵：
- 民意無用 (唔需要再做任何嘢爭取認同，文宣多餘)
- 和理非無用 (非常強調勇武同和理非的標籤，不斷指責和理非屌勇武)
- 你一定要同意我
- 唔同意，你就係割，你一定係和理非左膠當勇武condom
- 唔止要所有人支持勇武，而且係一定要支持佢所講既唯一勇武方式
- 唔止認為其他方式都無用，仲會進一步企圖令其他方式都變得無用
- 強迫所有人接受無底線抗爭 (從而觸發一個其實嗌交嗌十世都唔會有結論既假設性問題)
- 消費受傷義士既傷害來煽動仇恨，想大家用憤恨來取代理念作為運動動力
- 屌走唔同意既人之後，會話放棄豬隊友唔可惜，但唔會承認係自己做成減員既事實
- 語調非常獨裁

無人會唔想幫受害者討回公道，個個都想救返被捕既義士，但方式唔會只係得一種，每個人可以幫手既崗位都唔同。但呢類言論係好想所有人都走單一條路唔畀人有選擇，亦唔畀人討論。

我始終相信手足無論係企前面定企後面，係戴GEAR定捱夜寫文宣，都唔會咁樣對同路人。
大家路線策略唔同可以唔同意，可以傾點配合，可以各有各做。但唔可以咁。

唔使懷疑，根本係事實

如果真誠咁做我會理解 但唔支持 但我琴日係現場 睇到更多既係好似中學雞咁既起哄 欺凌 幼稚既行為 好似玩得好開心咁 個個要airdrops 要八掛 前面班人叫極退都冇人肯後退小小 所以我唔支持琴日既做法

唔好再浪費時間同極端撚傾， 冇用架， block晒佢地， 同正常人傾啦

又話唔分化嚟標籤
你做緊咩呀

唔標籤

個啲長期玩電話個啲你覺得算係勇武啲和理非
定係咩人呢

我希望勇武士要保持冷靜，吾好再比混入人群啲人影響，現在大家要齊心 吾好比人分化到，我地先可以成事

唔洗懷疑

而家先懷疑遲唔遲d

根本612已經有。只係因為今次運動好大部份人一開始已經覺得和平示威冇用（2014 嘅教訓），所以d 三毛嘅煽動變晒做動力咁解啫

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

果班咪就係比班極端言論影響到既人囉 我所以咪話要停止極端言論呀 唔係停止勇武呀

勇武咪又係和理非

乜撚野打打殺殺呀
講緊槍口對外唔好屌自己友呀
睇頭兩句當睇哂？

好認同 我仲因爲咁而真係好灰心過 係咪好傻豬

講緊極端似鬼個d , 唔係講block正常人

一定有啦

818 見

唔奇

佢地係圍住曬個公安 只不過係入唔到中心位

總之講分化就喺鬼
利申 文武雙全

嬲係正常
同d朋友踢波前鋒中場後衛都踢過
俾人屌都唔少，但無一個有怨言
嬲完，覺得做錯左咪檢討，認為岩既咪堅持
成件事唔係為啖氣
上過場就知前線唔係咁膚淺既人
但尋日自己眼見差唔多個個post都見到呢d發脾氣既回覆
你話唔係狗真係唔撚信

我琴日喺現場 最中心一定好多鬼
圍埋起哄有唔少喺學生/或者喺出面9up話唔好放人嘅呀叔

利申 唔割蓆
但前提喺 做嘅嘢對運動有幫助
當中唔包括比記者影住話除人褲

同意你嘅論點，比人屌到體無完膚

我係P牌 但之前兩個月都有做cd rom 係好明顯感受到最近少左好多理性討論 一想討論就diu或者一句不割蓆就算

十分同意 希望班真勇武諗下 唔好令人灰心喇

心水清，，
仲有係好固執同獨裁，佢講乜你都要認同，唔認同你就係分化加割席

係唔係要呼籲番勇武唔好同和理非割席

言過其實喇

自從黑警卧底後好多鬼叫人狗衝

好簡單 胡亂無目的勇武企圖破壞整個社運既聲譽
就係鬼

唔認同 不捉鬼 只需防 好多時意見不一 佢好覺有好處 你覺得壞處多 如果咁樣捉就會去番14年

你無估錯 唔止黑警tim

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

我既現場觀察最少50人一隊
係前線呢50個人根本唔會有人阻到佢地想做既野
仲有好多行行企企既人 估計一次有成百人

不割蓆 但大家要保持冷靜

要獨立思考

二五者自有報應

自己認為啱之前可唔可以真係諗下
老實講為啖氣我都唔知啱唔啱
但打人都對翻準少少
唔係人挑釁就要打
除左打仲有好多option
btw firm左黑社會同狗既隨便
但公安個prove我覺得唔夠

真鬼

721811

同埋點解今日會無人鬧搶警棍打警察救番個女仔既義士呀 因為佢勇武得黎做既野係大家想見到 係救人 而唔係一堆一圍威喂行私刑 虐待人地幾粒鐘 所以要受批評既唔係勇武派 係走極端路線 唔肯接受批評既勇武

坦白講，我只係相信民眾質素，同埋連仔繼續做好控制三毛工作

如果民眾質素真係低到俾人分化成功，低到唔知咩時候要和理非，咩時候要勇武，輸都係應該，只能認技不如人

bingo!

批評還批評 割席還割席 不割

當然。

不過如果真係去到極端主義都叫唔停，就無得唔割了。不過我估應該唔會

可唔可以申請禁制令，米禁止無律師情形下落口供？

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

事實係真係有好多激進手足
唔好下下屌鬼先
鬼呢d真係有足夠證據先捉啦

分化賤種

多左好撚多勇武
真唔撚真呀屌你

其實真係5050
唔係好關三毛事
係兩大派意見分歧
唯有係繼續團結

勇武唔係原罪 琴日救女仔果個義士咁勇武有冇比人屌過？ 問題係走極端路線唔肯聽人意見既人呀

用冷處理

二元分化到極點 變左唔岩心水嘅行動就係衝動勇武
明明機場都只係行得前啲嘅和理非
晏就塞下就係鬼 都大把人幫旅客啦

唔止極勇武
係將留言推向兩極化
用情緒情感包裝
再賊喊捉賊其他人係鬼係三毛係分化
簡單但有效
建議係連登少用情緒留言多用邏輯說服
反而覺得唔好日日捉鬼，鬼一直都在
諗辦法利用仲好？
當然嗰啲明顯鬼到喊都係要捉

其實真係每個人諗法唔同
P牌依家冇得比正皮
自己出去睇下啲post
意見兩極
但正皮都係一堆
例如唔道歉 1000正皮
道歉 1000正皮
唔好再話咩三毛五毛
事實係意見不一

開咗ＰＯ求推
分辨極端言論既方法

block咗d極端分化撚， 第一頁見到正常post了

分足有一句講得好岩
勇武核爆抗爭和理都唔割
和理訓教抗爭勇武都唔割

根本現場有和理非有勇武乜人都有，但係就無人得閒睇你哋上網鳩up啲嘢啊，你哋覺得有錯有問題就將全部你哋覺得唔係同路人嘅人(包括幫手嘅和理非)打哂做勇武派先係問題所在

喺你哋眼中，唔啱/食死貓=勇武？？？

Yes
7.1時有商有量有理有節點勇武嘅討論

比排他一言堂式激化勇武post dilute哂

其實好多警犬入到黎都係煽鳩我哋去作出暴力行為㗎，你去到現場就會有呢啲人無啦啦着，係咁屌跟住又叫人跟住沖或者掉嘢，佢哋喺連登呢就會屌柒人哋啲叫人唔好魯莽叫人唔好暴力嗰啲。我講明先我就唔係道德撚，我覺得行動需要升級時就應該升級，不過我最贊成就係麻包袋！

咁的確 會出手既人一直都係被歸類勇武派 你唔會話和理非走去郁手打公安咁架 如果佢咁做佢就會自動歸類成為勇武派 並唔存在係有錯有問題就推向勇武派 只存在有正確既勇武行為同不正確既勇武行為

咁只係單純因為救人嘅手足滿足到你哋嘅政治喜好
而打鳩付國豪嘅人無啫
好簡單直觀
就係一個幫緊弱者(絲打) 一個打緊弱者(付國豪)
係咪?

但係有無諗過其實前線手足已經做咗兩個幾月弱者
畀人打咗兩個幾月
想試下出手畀壓力同教訓對方真係唔啱咩
係咪真係以為捉咗一個落單嘅人
我哋就由雞蛋變咗做高牆?

事實就係我哋依家只係雞蛋
而且係可見嘅將來都一直會係雞蛋

咁點解作為雞蛋嘅我哋唔可以出手打人?
就係為咗滿足你哋嘅喜好?
我覺得唔公道

認同
一定要正視我哋係一個好巨大既群體
一定有唔同意見同價值觀
咁咪兩個方針兩個策略一齊做囉
覺得要道歉做ＰＲ既就去做
唔同意既咪用其他方法去處理
好似呢個ＰＯ咁：

唔一致都無所謂，無必要互屌
有啲客鐘意粉紅色有啲客鐘意綠色
兩隻色都出咪兩邊客源都有囉

係咪真係要一直示弱
直到所有前線手足畀人拉哂
你哋都唔同意使用武力阻嚇?

得你算幾清醒
出面成班人on99咁
仲繼續呃自己話三毛五毛
眼都冤

唔係 我上面留言有講 如果果個手足救既係另一個巴打或者佢係真心相信對運動會有好既影響而作出既勇武或者佢係因為好嬲早幾日既事而咁做 雖然我都係唔認同 但我會理解 但琴日我係現場 根本大部分係中學雞咁既心態黎欺凌黎起哄 玩個公安 我不能夠認同 點解今次大家咁多人出黎 就係因為有良知 而琴日所做既係咩行為 之後已經唔係要割席 只係想大家改善下 理性反d 結果就比人狂屌

更正 琴日佢用咩方法救自己人我都支持都認同

我哋比起政權係極度弱勢
所以必須要嘗試各種策略
就好似工具箱入面有越多唔同種類既工具越好

即係話我哋要保留最多既策略同可能性
所有諗得到既方法都要保留做選項
軟既、硬既、曲線既、直接既、講道理、溫情牌、衝擊......乜都留返一手
甚至誇張啲講，連呢啲散佈極端言論既人我哋都唔應該趕絕 (只要佢哋唔好去趕絕其他人)
因為我哋唔知嚟緊會面對咩環境，到時需要咩嘢方法去面對

兄弟爬山各自努力既精神應該係咁

講得幾好
可惜有潔癖嘅人係50
所以要成功首先要改變
但改變永遠都係長時間
希望捱到嗰嗰時候

Yes
我們不是三毛 藍絲
他們不講邏輯 說服力 分析力 同理心 冇獨立思考
我哋最後要贏絕不能情緒主導

這不是冷血

是熱血但倚仗冷靜fact check智慧知識行事
才有機會蠃

否則只會變成自以為正義嘅紅衛兵 義和團

最近幾日根本冇咗各有各做
一唔啱自己聽就屌、割、冷氣軍師
政治唔係一味得武 有文架 文武缺一不可

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。